[舉鐵]有無人玩奧運舉重/crossfit

有無巴絲有玩舉重, 如有係邊度玩

始終大場唔會受我地玩, 因為好多動作要過頭扔支bar落地, 一定要platform先得
有無巴絲知道新界區有無呢類舉重/crossfit gym

852 crossfit

大埔好似有間 ATMA
我喺 852 玩左 5 年